一人一信向律師會投訴何君堯

投訴何君堯律師

2019年7月21日晚上，元朗發生多宗不明人士糾眾持械毆打市民事件，令多位市民包括孕婦以至記者受傷。

期間，互聯網流傳多個片段，片段中，有酷似何君堯律師的人，答謝與懷疑毆打市民及記者有關人士，片段並獲傳媒廣範報道，令人懷疑何君堯律師與毆打事件有關。

本人因此懷疑何君堯律師涉嫌違反《律師執業規則》1.01(d), 即「任何[事務]律師在執業為[事務]律師的過程中，不得作出...... 任何危及或損害或相當可能危及或損害...... 他的個人名譽或律師專業的名譽」。

本人就此向 貴會作出投訴，懇請 貴會盡快調查及處理，以維護 貴會及事務律師的名譽。

此致
香港律師會執業操守組

一人一信向律師會投訴何君堯

complaints@hklawsoc.org.hk

1

2

3

4

5

6

7

8

9

10

11

PUSH

唔好意思阻阻大家，我地想幫香港人出書，想收集大家意見

出一本屬於香港人嘅自由之書

推